大叔買600漢堡包 麥當勞報警

【本報訊】「15分鐘內，整好600個漢堡包畀我！」一名滿身酒氣的中年漢，昨早在上環信德中心麥當勞豪買漢堡包，職員以為他故意鬧事，一度要警員到場調解。「漢堡包大叔」聲稱要將漢堡包派給民主黨及民建聯成員，當職員趕製至200多個時，他突然表示不要，付清款項後空手離去。

要求15分鐘整好

《蘋果》記者事後聯絡上該名自稱姓林的「漢堡包大叔」，查問為何付了錢又不拿包走？他表示已記不起事發經過，懷疑是醉酒後「斷片」（失憶），至於會否要求麥當勞退款，他不耐煩稱：「得啦，由得佢啦。」麥當勞回應稱，對於個別顧客「柯打」不作評論。至於該批200多個漢堡包如何處理，會否賣給其他客人？有否出售時限等？至截稿前，麥當勞未有回覆。
林某昨早7時許到該間麥當勞，向職員表示要600個漢堡包，要求15分鐘起貨，職員誤以為有人刁難，報警求助，警員到場了解時，林某交付4,100多元現金，表示真的要買漢堡包，職員立即趕製單價7.3元一個的漢堡包，等待期間林致電《蘋果》投訴職員速度慢，記者問他為何買如此大量的漢堡包，他答：「我鍾意買就買，我想派畀民主黨、民建聯。」
記者約10分鐘後趕至現場，林某已離開，只在電話中回應：「佢哋做好200幾個，我話唔要，佢哋畀返2,400幾蚊我，我走喇，一個包都無攞到。」記者其後再致電給他，他聲音迷糊稱：「我瞓緊覺，我都唔知做過乜，我冇嘢講。」他事後關掉手機，直至昨晚，記者發現他開啟手機後，多次致電給他，他顯得很不耐煩，記者一開腔他便掛線。
中文大學精神科李誠教授稱，所謂「斷片」，是指醉酒後引致的短期失憶狀態，估計事主在醉與不醉之間，出現「Disinhibition」（失去自我控制能力），做出異常行為，或者事主知自己做過甚麼，但醒後不願面對。

m記算唔算屌客

又真係俾錢，呢下好野

真係有比錢呢下真係無人吹得漲

香港真係多痴線佬

old news is so唔識串

有錢就是任性

佢話買比白鴿同禮義廉架

岩牙

最後D包去左邊>?

肯比錢

$7.3 * 600 = $4380
佢畀夠錢咩？

比左錢為算

傻人發現案

尾機

有俾錢咪幾好

二〇一一年

撚狗咁撚

大俠愛食漢堡包

找數真漢子

7.3

俾左錢理得佢買幾多個 有俾錢就得啦

乜你咁醒既

刁難報咩警

比左錢報咩撚野警

用埋你個屎眼再睇多次啦盲撚

真係邊撚到都有盲撚

咁既事都接唔掂要報警， 咁要個經理係到有咩用？

死盲系 香港多得你呢挺

佢有比錢架

咁講姐係飲醉左殺左人都冇問題啦 好撚心拉條撚樣啦

廢中

民主黨民建聯大和解
一齊食漢堡包

如果2011年用2千幾蚊買哂bitcoin
條友宜家成億身家啦

真漢子

連登仔

記者又會咁好嘢有佢電話

有比錢有咩問題 M記又無損失

以為天殘腳

等待期間林致電《蘋果》投訴職員速度慢，記者問他為何買如此大量的漢堡包，他答：「我鍾意買就買，我想派畀民主黨、民建聯。」

死盲撚

有條契弟去麵包鋪買麵包
問老闆：有冇100個麵包啊？
老闆：唔好意思啊 冇咁多
條契弟好失望咁走左
之後第二日又黎
問老闆：有冇100個麵包啊？
老闆：唔好意思啊 都係冇咁多
條契弟又好失望咁走左
咁老闆心諗條契弟聽日可能又黎 為左單大生意決定加工
第三日條契弟果然又黎
問老闆：有冇100個麵包啊？
老闆：有喇有喇 今日有啦

契弟：好野 我買兩個

中午lunch時段買一千個可唔可以癱瘓m記？
7.3x1000 成本好低

WOW! OLD NEWS IS SO EXCITING!

幾多年前

仲記得條毒果動新聞

Buy in a bulk有discount

系你老母

呀叔成件事好撚型

old news

追晒成個post得果幾個人知係old news

你去任何一間食肆叫大量野 都會癱瘓到嫁啦

不過你咁做有咩目的？ 想上位？

到底m記要點答先唔會中陷阱

old

呀叔心水清呀
知道民主黨同民建聯都係忠黨愛國

7.3買到淨係出我張單 再8蚊一個賣俾人

白痴仔

6年前嘅你今日着乜衫？

記者約10分鐘後趕至現場，林某已離開，只在電話中回應：「佢哋做好200幾個，我話唔要，佢哋畀返2,400幾蚊我，我走喇，一個包都無攞到。」記者其後再致電給他，他聲音迷糊稱：「我瞓緊覺，我都唔知做過乜，我冇嘢講。」他事後關掉手機，直至昨晚，記者發現他開啟手機後，多次致電給他，他顯得很不耐煩，記者一開腔他便掛線。

屌你幹細鮑

衫你就日日著會唔記得
咁特別既新聞點都有人記得啦
偷換概念

新聞亦都日日有 特別與否每個人定義唔同
衫就每個人都有自己認為特別靚既衫
何來偷換概念